得罪講句 依家係搞全民口罩日嘅最佳時機

有冇文宣可以執下再用

求圖